Santulla perjantaina lääkäri
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 9D)
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 9D), Lahtinen Eero (LAH), Lehmusvuori Teija (LEH)
2021-08-12 12.03

<p>Hei,</p>
<p>Santtu on huomenna pois kemian tunnin lääkärikäynnin vuoksi.</p>
<p>Terv, Panu</p>
